Convertir hora en segundo
<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
 <meta charset="UTF-8">
 <meta name="viewport" content="width=device-width, initialscale=1.0">
 <title>relog</title>
</head>
<body>
 <script src="https://code.jquery.com/jquery-3.1.1.min.js"></script>
<script language="JavaScript">
 function mueveReloj(){
 momentoActual = new Date()
 hora = momentoActual.getHours()
 minuto = momentoActual.getMinutes()
 segundo = momentoActual.getSeconds()
 horaImprimible = hora + " : " + minuto + " : " + segundo
 document.form_reloj.reloj.value = horaImprimible
 //La función se tendrá que llamar así misma para que sea dinámica
,
 //de esta forma:
 setTimeout(mueveReloj,1000)
 }
</script>
</head>
<body onload="mueveReloj()"
<form name="form_reloj">
 <input type="text" name="reloj" size="10">
 </form>
</body>
</html>
<html>
<head> <title> area de un triangulo </title> </head>
<center> <h1> Calcula el area de un triangulo </h1>
<body bgcolor="blue">
<script language="javascript">
function Area()
 {
 var area, base, altura;
 base = prompt("Coloca la base");
 altura = prompt("Coloca la altura");
 base = parseInt(base);
 altura = parseInt(altura);
 area = (base * altura)/2;
 alert("El area del triangulo es:" +area);
 }
 </script>
 <form name="form1">
 <input type="button" value="calcular" onclick=Area()>
 </form>
 </center>
 </body>
 <!DOCTYPE html PUBLIC "-//W3C//DTD XHTML 1.0 Transitional//EN"
"http://www.w3.org/TR/xhtml1/DTD/xhtml1-transitional.dtd">
<html>
<head>
 <title>Ejemplo 4.</title>
<style type="text/css">
 h1 { font-family: verdana; text-align: center; color: purple; }
 p { font: 1.2em arial; color: navy; padding:0.3em 3em }
</style>
</head>
<body>
 <h1>Presentación con javascript</h1>
 <script language="javascript">
 var presentacion = "Hola, bienvenido a mi página"
 var pregunta = "¿Cómo te llamas?"
 alert(presentacion)
 var a = prompt(pregunta)
 document.write("<p>hola " + a + "</p>")
 </script>
 <p>Encantado de conocerte</p>
</body>
</html>
<html> <head> <title>Curso JavaScript aprenderaprogramar.com</title> <met
a charset="utf-8">
 <script type="text/javascript">
 const letters = ['lunes', 'martes', 'miercoles',"jueves","viernes"]
;
 const letters = [sabdo, domingo];
letters.concat(numbers);
// result in ['a',
{
 "version": "0.1.0",
 "command": "explorer",
 "windows": {
 "command": "explorer.exe"
 },
 "args": ["test.html"]
}
<!DOCTYPE html>
<html lang="en">
<head>
 <meta charset="UTF-8">
 <meta name="viewport" content="width=device-width, initialscale=1.0">
 <title>Document</title>
</head>
<body>

 <p>
Tu pantalla la consideramos:
<script>
if (screen.width < 1024)
 document.write ("Pequeña")
else
 if (screen.width < 1280)
 document.write ("Mediana")
 else
 document.write ("Grande")
 @media print{
 body * {display:block;}
 .toPrint{display:block; border:0; width:100%; min-height:500px}
<body>
 <button onclick="window.print()">Print</button>
 <h3>MUST BE PRINTED</h3>
 <p> MUST BE PRINTED</p>
 <iframe class="toPrint" src="https://nett.umich.edu/sites/default/
files/docs/pdf_files_scan_create_reducefilesize.pdf" style="width:100%; h
eight:97vh;"></iframe>
 <h3>MUST BE PRINTED</h3>
 <p
Crear una página Web que permita ejecutar y mostrar:

•Transforme la hora actual en segundos.
•Calcular el área de un triángulo, que es igual a: (base * altura)/2.
•Calcule la raíz cuadrada de un número impar y muestre el resultado con 3 dígitos.
•In
